兩邊其實曲線支持罷工？

Up一up就全部鋪山門唔做生意 人又唔見

講曬十八區開拖係咪全港罷工了